Ultra Boost 3.0 買咩色

我會買triple white 但其他色都好正

push

梳突

舊膠係差d

Push

越出越柒

好過2.0喎個面

3.0 想買Olive 同 Triple White

同好 olive 幾時出

都係果句，一代最靚

但個底真係

外國任買

咩網？ 我知footlocker us 星期三出trip white 下星期三出black

pish

一直想買 留意好耐 灰幾好睇

點會

olive

都係果句…買一代好過

呢張新圖個灰好深 舊圖睇落靚仔d

個底

平都可能買，又炒就不了

個面好似2代靚d ...
可能睇慣左
唔洗炒應該會買返對灰色

180usd

有幾款係一代面二代底

有冇圖

3.0 個面好撚正喎
點都好過2.0啦
想買白同黑

你個名
美國白色7號出 黑色14號出

巴打咩網？

Footlocker eastbay champs sport footaction
利申 人在美國

冇人著啦

咪係 out哂啦

我仲想買喎

落個街都見到5-6個人著啊,你老母就無人著

去抽YEEZY, 成條隊D人都係著UB / NMD

Yeezy v2真係唔識carry

Olive

人在澳洲希望唔洗食炒買

你個邊咩價位？
早d起身online買

啱啊 我舊圖係正好多

我覺得*

唔敢搏 都係買返白色

灰色

舊圖隻灰真係正好多

白

7號係咪好難搶

新圖就真係唔得

美國應該ok

好似nike presto...

灰& 白

邊款

黑白灰實比人炒啦
食炒價真係不了

3m

1.0 is best

其實香港可以邊到買到

個底有咩問題？易蝕？
可能我多鞋換，唔覺有問題

易蝕

呢隻色

幾點會出？睇實個網先

9am

我都打算入手 希望咪俾人炒起！

咩色？

On9

又幾正喎

𠵱對無敵

巴打可以幫買？
俾番d水腳費你

女裝ub 全白係咪都係7號出架

adidas話6號會出曬男女 但footlocker唔見有

我冇gip位啦sorry

灰包

想問下咁多位師兄ub駛唔駛買大或買細半個至一個碼

買耳屎算la

但如果係新圖灰就

前兩代都要大半碼

Same 預大半碼 舒服啲

3.0邊度有得買

美國好多地方有

人在香港
Eastbay footlocker 又好難搶

灰

想買下3.0 size 點買？我2.0要買大1碼

香港真係唔知 應該食炒價多

點解唔去adidas官網訂???

上網就話內籠一樣 有機會都係買大小小

How? 未係香港買過

Us官網得紅色

訂左白色

白色好易黃

US點訂黎HK

綠色

睇下灰色咩價位再決定

3.0正常sizing

師兄可以考慮白色喎

舊圖灰喎

真？

搏唔過 訂左白

訂左tts同half size up 試完話俾大家知點買size

呢對要炒到幾耐先買到
好正很想要

香港幾時先會有

仆街 果時手2.0買actual size
著到好緊

拆盒幫手帶對OK?

師兄係邊訂？

有無人知日本幾時出 月尾去日本唔知買唔買到呢

adidas us 係咪block左代運地址 想訂白 但被cut單

放左佢啦
著ub都係為舒服姐

官網訂ub收貨地址點搞？

應該無人要啦
而且我大腳

留名啊 想知個size係點 adidas is on9

白色連底都係白

所以我買左2個碼

我仲住係美國
好似block曬代運

adidas official website

除左黑白有碼 我訓醒已經斷曬d 大路碼

白 不過2.0靚d

美國算大貨 香港應該有唔少 可原價入

黑白大貨 其他色難講

Uncaged ub幾靚 有淺灰

uncaged真似好似襪 試過一次覺到好難carry可能我腿粗

女仔著幾靚

感覺同nike free好似 女仔ok啦

官網無美國paypal係咪買唔到

credit card應該冇問題 兌7.9

睇左實物先
夠膠
如果入就一定係全白 黑色本身有對

有無巴打知香港幾時出 邊間門市可以買到 想買對黑色

俾錢個陣唔得

好撚柒

巴打唔等下 都就出喇

美國大貨易買d係真嘅

灰色已經冇碼

得返黑白

屌你老母幾撚時開始架 偷跑 屌

我上面有講

巴打有冇得幫手代買???

黑白洗唔洗咁撚大貨阿
又等食炒 屌

呢隻色好正

唔得啦 最衰我帶好多野返唔係我都想轉手搵d外快

巴打知唔知澳洲點買啊？

好奇問呢度有冇人買到navy/grey

用邊隻防水好

澳洲有咩網可以買到？

有無邊到重買到全白

不了

Footlocker 個d賣曬了？

Grey 8.5

你用代運？

3.0咁柒 大家放棄啦

想買對 grey 7.5 navy 7.5 check out 三次都唔得
硬係叫我輸入credit card
PayPal 又唔work

白色可以pre order
其它色要搶

係唔係真係全部集運地址封9晒?

仆街,頭先LAG左LAG出唔到POST, 一出就連出3個, SORRY, 唔係有心洗版

網上仲有無女裝Triple white 賣

最細US7.5

寄左去朋友到

全白炒到幾錢

好似要美國paypal同信用卡先得

唔會炒好高 等下喇

Ae好似得？

係us官網訂完要等幾耐先收到email?

我琴晚1點鐘process左2對 點知彈chrome 但credit card又過左數 但到宜家都未收到email 打去客服/sd email又無人聽無人覆

1min內收到

有冇巴打買到灰色10.5

朋友買到 灰 白10.5

灰色賣唔賣阿 出個價黎

blue silver 出左未

宜家錢就比左又未收到email 完全聯絡唔到adidas 應該點？

巴打邊度adidas買

Adidas us

有無online chat 同佢地講下

無得online chat 勁on9
Amazon 有咩問題可以即刻online chat

adidas us 廢嫁
屌佢老母

我感恩節已經 email佢
到家下都未覆

信用卡hold撚住我amount 又未過數 到依家

如果扣左錢又無貨都唔知可以點...

其實男裝ub同女裝有冇分別？

屌老母女裝好睇D

Thx 巴打！
見到美國adi仲有女裝訂，有少少心動

finish line 有得買 我9rush 咗

LIN登有愛系列

冇10.5

你比offer
唔知佢放唔放

Thx巴打！

斷碼買左原本個SIZE 希望唔會窄

頭先買仲齊

by the way 第一對ultraboost, 唔知啱唔啱碼

Btw有冇人知男女鞋尺吋或者構造有咩唔同

深圳有黑色

買到triple white 3.0 US11 好開心

睇佢遲早會出唔透明cage既3.0

放一對triple white us８

相信全人類都等Olive軍綠

香港門市幾時有？

等ronnie fieg
不過應係無乜可能買到

見呢隻有per order

where

Fd

有冇link

3.0同上幾代有咩分別

岩岩入左對uncaged 淺灰 95%新$950

巴打我想買ub白色3.0邊到仲有碼？
44號就岩啦，1.0 2.0食炒價不了

有冇人覺得3.0好似 nike flyknit 個網面咁?

你捕住us adidas啦 會補貨

有d似sock dart

真係大把貨

好似比sockdart 實淨d

Yes for sure

大把 keep住restock
大家開心原價入

triple white

但香港真係唔知

入左對core black 3.0

黑色大把貨

咩網想買番對灰色著下

但ship唔ship到返香港？

Adidas今次好波啊

ub全白係咪會出對用3m物料反光 之前睇過相唔認得

兩對深藍一個面靚一個舊膠好睇D
利申黑白1.0

Footlocker

人在美國唔知

香港可以有咩方法買

灰色太深

留名

有冇人買左白色

有無師兄幫拖買 最多俾番水腳

有人話3.0要true size
買左2.0個size diu

我買咗白色 實興成年 雖則最後可能變公廁

我買曬兩個碼試完就知

agger

幾時到
我買左2.0個size

好撚想要灰色3.0
究竟呢個月內有冇機會原價入到呢

3.0係要買fit size or -0.5 size

唉

腳闊都要？

原來對綠色炒到上3000-4000
早知昨日係咁買

邊隻

有冇source?

Military green

3.0個開口位闊咗好多

有冇巴打知 邊度有3.0 grey 9 買

如果2.0平時嗰對 覺得窄 3.0買返一樣size應該ok吧

出左啦咩？

佢應該話東門

有無巴打幫手訂

咩係東門？

求ub 3.0 grey us10

BoostGOD

Who is he

Source?

YouTube
Boost god

係咪true to size ?

深圳

好想入返對灰
仲有無邊到可以買到

香港幾時有得walkin買

Adidas 官網直頭唔見晒
係咩玩法？

Navy 巴打

呢對有冇人知會幾時出

出左
3000-4000

想買對波鞋都咁難
之前明明擺左落shopping cart
信用卡有問題
又連唔到去PayPal page

原價係咪1599？
我見大陸賣1599

求灰色 7.5 PM

ub3.0 係咪買true to size ok?

tts/-0.5

$1599人仔 黑色齊size有無人要幫買

巴打 係邊見到有
有冇灰色

求灰色 8.5

等下喇 又唔係唔出

等番黑 無灰
有人要先買
無人要就自己買自己算

買左灰色，希望買埋呢對

灰色邊到入手？

us仲有貨

3.0灰/黑定白好
睇片見到白 舊cage 好膠

有冇巴打知道日本有冇貨？

白色其實帶點灰 幾靚
利申 買左白色

我都買咗全白 勁靚 好型

3.0 軍綠岀左未

出左呢對未

前面有人話已經炒到$3-4000

澳洲表示仲未有得賣...

邊度入手

得大陸出咗

得大陸有仲要炒到3-4千 有排到未買到

想問下有咩地方可以入手白色?

已經有對2.0白，3.0買灰定白好 1.0遲d買翻黑色

今日見二千中買到啦

遲d其他地方出埋就跌咖啦

1700要左對 幾抵玩

Order

我係美國Finishline訂返香港

唔見有喎。。。官網唔見晒

Check 'Adidas alert twitter '

咩order

唔係淘寶1599果到掛

軍綠應該淨係大陸同歐洲有

彩色

求Finishline唔cut單攻略

有性趣 師兄講白少少？

點解會cut finishline白色大貨喎

好撚柒 完全睇唔到特色

唔講以為係幾年前既美津濃

係finishline買親野都cut 香港信用卡cut paypal 都cut

巴打我未係呢個網買過
想問下寄唔寄到返香港

hk ae, us home address, 冇cut 我

Billing填hk address or us address？

我都見到了， 可想而知facebook group個幾條柒頭食水幾深

用集運就得

要美國地址（用集運啦）同埋AE Citibank 美國銀行成功率高一倍

咁billing 都填集運？🙏🙏🙏 用paypal會否增加成功率🙏🙏🙏

求名
諗緊買3m 1.0好定 3.0軍綠
利申已有五對ub

開心share 求pm

更正返 宜家好似係冇pm

我 billing, shipping 都係US home address, 唔係集運, HK AE 畀錢, 到埋

開個名幾隻字嚟聽下 揾好耐揾唔到

係咪已經sold out?

想買對白色UB US5,幾時先番貨

巴打會唔會開團

Hk visa 美國轉運地址，都成功

關咩事
水貨鋪咪又係食得深
有得賺多啲唔通唔賺咩
正如你有對yeezy td ds係手 你會唔會放7000益人？
唔會嫁ma

師兄有冇link提供？搵唔到你1700訂果條link

No link
人地Bulk price 嚟
應該cut左order

明白 唔該晒

仲有冇人放對uk7 rc
好想要

Bulk咩price 當你知道貨源時候 你識買梗係自己買啦 而家講緊係 你當人on9 明知2017會release 扮咩asia exclusive？

其實邊個有打到係 asia exclusive 水鳩人

我見到個幾個人嘅post 你都應該見到佢地comment 同鬼佬講係asia exclusive

等等睇

見到triple white 1300 心大心細緊

巴打邊到呀我想入呀

BIY 波鞋網購資訊分享 你自己上去睇啦 晏晝睇齊碼

🤔🤔🤔

巴打唔該哂！
係唔係跟佢咁做就得，第一次自己用集運驚錯

Buy

唔識答你喎 你講得咁抽象
總之流程就係 整咗集運戶口 然後買件貨,將件貨寄去集運
之後再寄香港
對鞋嗰度我真係唔係好清楚 印象中要買個個網站嘅vip
先可以做到hkd1300

你自己有冇買過RRS先？
呢個網又係出名乜都cut
以前join左vip未成功買過1對鞋
Cut唔緊要 refund連rate都蝕鳩埋俾佢

Ya 買9次cut8次

Sor冇留意開上網見到人哋介紹佢
唔知成日cut

見巴打講完好在未買
想入對3.0都咁難
見有ig shop放1899痴線

邊度有得買呢對

呢間野信唔信得過? 1580

UK9 $1500
ANYONE interestes?

放對 Olympic silver US9.5
$1300
mrmanofdark@gmail.com

Telegram: yannyyyyy

有無人放黑/白3.0？

巴打係咩黎

有冇rcub 9

黑色 uk9/10.5 $1550
白色 uk9 x2 $1550

如果趕得切翻hk前送到我屋企就交收到😊
Telegram : yanyyyyy

巴打我唔識用telegram 邊到加人

咁留你個id🤘🏻

會唔會有灰色？

想問下 ULTRA BOOST RC 個面噴唔噴得防水噴霧

未出呀

想問下可以點運返黎

寄去集運再運返香港

Btw 黑白依家仲係任買

岩岩買左對白

連運費幾錢

大約1550-1600到

即係同樓上巴打一様
香港正價係唔係1500到？

$1499 香港

放3.0全白US10一對
$1680

門市幾時再返貨

Us9.5 white x2
Us9.5 night navy x1
黑色任買唔嬲
依次d貨好多

美金貴

試過tts and half size down
TTS 感覺好d 仲有d位
half size down 就貼d但我嫌佢有d短 行上黎有小小頂

Ultra boost 3.0 黑色
$1500
Uk10.5

點解香港adidas 咁少貨/無得賣

有無巴打放us 8.5 triple white?

Line / Tg?

Tg tykwws

唔知點加人
你加我

徵 3.0 uk10.5 triple white or black

Push
有冇ching 知邊度有得買

求白色 us 8.5

除咗上網訂之外
有無邊到(實體店)買得最平

Sold out

Ultra boost 3.0 黑色
$1300

已買

係咪著返普通size? 如果係有冇uk8?

contact?

有無巴打要 us7
得一個size 喺英國見到

收一對 ub3.0 灰色 us10

Ultra boost 3.0 $1550
黑色 uk9
白色 uk8 uk9.5

啱啱walk in footlocker買咗對白色45.5

師兄有冇43 1/3

好想買返對

塊膠應該好快變黃

我唔會着

5:00pm禁到兩對

禁左 8 8.5 9 9.5 10.5 11

男裝定女裝黎？

Boy

放9.5？

Pm

男裝

想收一對43 1/3

巴打們會著咩褲襯 新手第一次買咗返來唔識

Jogger skinny牛

Olympic silver 岩唔岩？

收對黑40 有意pm

Naked Waves🙏

新手請教
我想問有冇話要買大一個碼？我 ZX Flux 著 43 1/3，咁 UB 應該著咩碼？Thanks

3.0 true to size
1.0 2.0 大半碼

有啲興趣買遲啲出嘅3.0 oreo
依家adidas門市易唔易買？

藍色

上樓上店睇 (旺角husxxsneaxxx)
裡面多款但係腳眼位有膠水印 係未假貨？

ub2.0 navy岩唔岩

adidas uk 網幾時更新翻貨情好架 想買對navy uncaged 或者navy
9碼
同埋兩款鞋 要買齊碼定大半碼架

我都等緊，門市真係唔洗諗

放3.0 白色triple white

Us10 $1599

Hahaipone6s@gmail.com

咁多人放既

黑色係咪1500 走唔甩? 見佢好多網都 USD$180

最後兩對3.0
Black us9.5 uk9
White us10 uk9.5

$1550

要對us10 3.0triple white
Littlemumumumu@gmail.com

留個email ok ?

搵左您👍🏻

有無人放3.0 black/white US11.5?

$1300放 ub 2.0navy有冇人要，買完發覺太大對

us9.5

1500收3.0 44 黑/全白/灰 Tel:HeiHayden

因為個個都唔係自己著囉

女裝3.0 全白有冇網仲有得買底線
另賣yeezy cleat us9.5

著左幾多次就變色

Whatsapp左你未覆

收一對uk8 telegram:manj14

想放2對ub 3.0 dark navy
Us9
Us9.5
$1700 each

唔識加你
Link?

邊有水位

自著囉
我覺得3.0幾靚

邊到仲有灰色買到 好想要

收一對us9 黑色

收對 ub3.0 灰色 US9.5 or US10

究竟3.0 使唔使預大一個碼

nike著開38.5 呢對會唔會太大

可能會
著厚小小襪

啱啱喺度買咗3.0 black
唔知有冇伏 畀晒錢

唔伏 直運仲好平

痴撚線 15分鐘前出埋貨

無我碼

呢個網今日訂會大概幾時到香港

3m 反光

已經賣完...

佢聲稱3-4個工作天

好多人MON住呢到架

下次有加密先分享

宜度有得加密？

無呀

所以咪話有加密先分享

唔知仲有無網賣 US 9

我買咗對比自己

連運費 119 gbp , 直運 hk

應該無晒網有賣

放對3.0白
us8

有冇人放us9 白色

放3.0

黑 US9 $1499
白 US10 $1599

Hahaiphone6s@gmail.com

Mon唔Mon都係咁，我幾個Friend日日Mon住廿幾個網，要平佢未算最平，黑色遲下買到你唔買，前幾日做到$989未ship

2.0買左黑 3.0唔諗住買返黑

3.0塊透明cage真係買唔落

白色好靚 但又易黃 唔知點揀

2.0深藍
uk10.5
1200

好期待3.0 oreo

幾時出
肯定俾人炒到好貴

實物一般
入左對老鼠

有無人放白色us8.5

Btw想問日本幾時出？

我想買呀

有冇巴打放us8黑色？

New york大把貨
入左對灰色

幫買？

收一對3.0黑色 us9
Tg:

哪有錢去New York

巴打影嚟睇睇

香港/東京有無實體舖有得試著
未著過Ultra Boosts唔知要買大定買細半個碼

3.0 好似true size

air max著44 姐係ub2.0要咩size
有冇巴打放灰色

大半/1碼 落街試啦

大火
灰色實物

灰色實物

新手請教，我過幾日去東京諗住試下買ultra boost，見到呢兩張圖有無巴打知個邊有無機會買到呢d款邊到會多
著開nike好多年但完全無留意adidas

邊度有得買？ 好想要

New York

周街都有？
d 賣鞋網都冇貨，番親貨都係黑白

大把
Adidas之外 去foot locker又有

依家仲有邊度有2.0 olive

footlocker 又唔擺上網賣
巴打知唔知有咩方法買到？

邊度有3.0灰買...

女裝3.0 nightnavy 9.5us 有無人要

3.0Oreo

收一對 3.0 black us9
有意pm出價

巴打邊到入

好正 sample嚟？

對

邊到有黑色白底買

睇番巴打張相
實物又唔係咁吸引

下面果對幾時先買到

應該係eu/大陸 exclusive

下面隻色(好似係)
ig:ballheads有得買
$2680

香港街鋪幾時有

睇左 好貴
要睇下實物先
好似同想像中有d 出入

比盡2K 香港無乜市場

香港人都係鐘意黑白灰多

我黎緊一月頭都係東京，同問

Chinese New Year 版邊度有貨/出左未

淘寶 後門貨

唔會淘d過50既野，仲要咁貴，後門仲好，假貨就on9

啲貨咪又係大陸出嚟
賣3000你係咪當真先
Check 好小小咪得

$3000 都係一樣後門

根本同group賣$3000個d CNY一樣 ebay賣嘅CNY你估係外國盒？

有冇人知triple white香港幾時上架

咪係
家下又唔係假

我睇完更加想買

著邊對好

痴線佬啊
一個禮拜每對著兩日仲有突

東門專門店上星期已經出左

Sorry 我指uncaged 版

其實A貨同真貨依家係咪做到好似樣

買1.0定3.0好

300蚊人仔以下果d通常一眼就睇得出係假，無畏比錢買恥笑

CNY東門已經有?

唔係得兩對咩？

复制这条信息，打开👉手机淘宝👈即可看到【ultra boost uncaged全黑浅灰红色袜子跑鞋BB3898/3899/3900/4679】￥u6OM5kAfhb￥

comment d 圖好真
不過唔知係咪假圖

3.0black 到咗貨

係送到手了？我見話到佐HK only

著緊

咁快？佢送前有無打電話通知？我19號晚訂，佢話3-4日到 已經填埋office地址諗住快d

冇伏？

真圖 d紋係差d

不過都係買真野啦

3.0洗唔洗大一碼定fit?

Tts

唔明

true to size

唔該晒

想問下你地用咩網訂

用嚟跑步好撚爽

早兩個鐘打俾你 我哋應該同一間 原本上網睇就話23送到 早兩日去到香港就變咗做28到
最後我朝早11點收到

白色

你係邊區？填佐住宅地址定office地址？岩岩上去睇個送貨日期變埋29號

想買灰色有冇網有

南區，住宅 恭喜晒

睇睇下對軍綠好正

一睇完相，已經衝左出去比錢

Ultraboost 3.0 CNY
有9，9.5，10.5
$2300
有意telegram anson_ccc

我都買左
真係好靚

有冇網站介紹

有冇實物圖

想知係邊買

係邊買

Hi Anson狗，做咩成班係咁推對military olive 係咪散唔到貨呀

樓上幾位咪撚推啦 再推就現形自爆㗎啦

笑撚左

對cny 1200人仔就有

炒你老母咩

推到多d人知

原來呢幾日加返價 比班撚樣掃哂大size

今日東門adidas又補咗貨

成班撚樣當人白鳩痴 military olive $1700得啦 係度散死貨
CNY 俾你每對執$1000?

認真比到2k 不如買ultra boost reigning champ

根本3.0就炒唔撚起 班傻鳩炒聯乘款炒到傻撚左
最戇鳩個樣係有人走去接貨

人地接左好多死貨㗎 而家咪慘囉 驚走唔到嘛

呢對正

東門成地貨
個sales 仲話香港好炒得 叫人大手掃
咁撚炒得後門走晒啦
CNY 炒貴1000昆鬼佬算
olive 又想大陸買返黎昆香港人

講緊個智障肥仔 ？

真係咁抵？

我地講緊肖友懷

邊個？ ig shop?

Anson Chan ?

人地叻仔嚟
買左新褲著好開心

昆鳩班鬼佬asia exclusive
仲有個frankie(好似係) 開人地3k一對miitary green
屌你過多幾日就worldwide啦on9
連1月restock 個對nmd og都大貨到你唔要呀 笑死人咩
Asia exclusive

好似估錯人

1599 人仔
根本唔抵
係班炒到冇野好炒既傻仔拎黎炒

tb

假架

真 未有假

我覺得好靚
係咪深圳東門adidas?
想上去買

係

31有得買

No Bot No Game

本身腳闊 著3.0 好似有少少向橫撐左出黎
望落唔夠 slim
應該係因為 primeknit 面

I am ready

Adidas賣唔賣？

傳聞100對

下 到時係邊有？

鐘意黑色

門市，應該要排隧黨

知唔知3.0 burgundy 歐洲/香港幾時會出？

miitary green 同其他色3.0 原價係咪人仔1599?

應該只係military green 先$1599

香港同台灣幾時先有白色啊

上網買

屌你老母，佢d staff 話俾香港d 水貨佬買9矖。一9買成log 貨。宜家東門得番細size.

咪買囉坐艇
呢到都有個傻仔放緊

現貨triple white

仲柒過2.0

唔係呀
佢話可以留wechat 有貨幫你hold

邊度？

托frd係英國買

請問tts定half size down fit d?

我跟翻ub2.0 size

Green 佢話冇喇。黑就可以。CNY 都冇乜size喇。

有冇咩男裝係冇伏
雙十二幫襯左呢間都麻麻地

回錯
自隊一打膠

灰

有冇人知灰色幾時返貨

我今個星期會收到，到時post實物圖上黎俾大家望下。

Triple white uk3邊度有得賣
Or uncaged lightgrey uk3.5

香港有冇地方可以試size

睇落又好似幾柒

睇完 完全冇興趣

有對CNY 多左
US8.5
$1700
有冇人要

3.0 size ?

3.0 size True to size

著上腳無問題
利申有對us10

邊度有灰色買?

今日見到秒殺有灰色3.0
不過得41/41.5

有冇巴打放44

邊度有得秒？

全白uk3

灰同白

扁平足只可以著uncaged

nmd真係比大陸喱著到柒哂，尤其紅藍

我都係著UB炸喎 原來uncaged好D架?

黑色嚟講 3.0都算係最柒

3.0 size 都幾怪，正常碼us9, 2.0著us10，3.0著us9.5都有d大

复制这条信息，打开👉手机淘宝👈即可看到【c13sport Adidas Ultra Boost 3.0 BA8841 BA8842 BA8845 BA7748】￥94MmgvEGxv￥

想買軍綠 呢間o唔ok? 定邊度買抵？淘寶信唔過

有無巴打知香港幾時出？

實物好得...

巴打邊度入？

美國呀

有冇巴打放3.0灰
44

唔該哂巴打

想問下係英國adidas 官網係咪要用UK size買?

仲有post code 要點塡 我塡0000佢唔比

推

只可以去英國 好似係

吓 我比咗錢啦

Confirmed左

你集運地址？

我直接寫屋企喎

等比人cut單

屌

買野都唔用下腦

第一次買sry

係咪寄去集運地址冇問題？

btw, 邊度仲有灰色？

唔係 uk adidas 成日cut人單

有冇咩網推介？

差個少少上鋪買好過

上舖買分分鐘仲多假

係波鞋group撞下彩囉

triple white 3.0 應該用邊隻防水好

放全新triple white 3.0 us8
$1600有意pm

有無巴打放3.0 black or military green us9?

其實東門依家仲買唔買到CNY色?

25 上去佢話最大US 8.5

順路問下東京邊度會有ultraboost uncaged買
行過Atmos, ABC Mart全部都冇

唔該先

我搵左好多間先有UB 黑色。US9.5

Good luck 巴打

點睇聽日出個對軍綠

東門有黑色？

放全新ub 3.0 black/ white us10.5
$1550有意add telegram: hehehahawo

26號我去1234 mall 仲買到黑色。宜家唔知。

紅色UK10有冇人想要？

英國幾時開賣CNY
有冇巴打放

應該買3.0定1.0全白好？

放 ub 3.0 burgundy UK10 $1,800
telegram: newsunn

聽過人地講有1.5
1.0面
2.0底
請問係咪真同邊到有？

有冇巴打上天貓買？

前日買左CNY 聽日到

唔驚假？

巴打 我PUREBOOST ZG 著US 10.5
UB 3.0 應該買咩SIZE 呀???

放 3.0 白色 triple white

Us8.5 / US9

$1499

Hahaiphone6s@gmail.com

大部分都ltd炒款黎

3m，cream同埋大部分crossover 都係1.0面馬牌底

放 ultraboost CNY
Us6.5 /Uk6
Us7/uk6.5
Us7.5/uk7
Us10/uk9.5
港行，可show單

Yeezyv2hkg@outlook.com

賣去外國啦，如果你係隔離post 賣2100

其實真係靚咩

仲賣2字頭等笑，今日大貨

不過我仲未買到

東門一堆貨
1599 但有折

齊size?

放 3.0 白色 triple white

Us8.5 / US9 / US11

$1450

Hahaiphone6s@gmail.com

普通色都有？

天貓買左1399人仔
上腳feel應該係真

天貓應該冇假野

想收對CNY 意pm
Uk 10

Want us10
Cny TG/ line

Check email

蟹淨對7
要就email

我都買咗藍色 第一次有𠵱種咁靚嘅色

今次都大貨
今日出去睇 專門店仲有賣
全白 黑白 同CNY
仲放炒既人咩心態

咩網嚟？

賺單

實物同睇圖既色差咁遠既

有冇巴打放cny uk 10/9.5

根本唔同色添啦
一對navy一對royal blue

門色有得買
利申:買左uncaged cny

係日本返唔到黎買

學樓上d巴打話齋 上東門 仲可以揼個骨先返

想問下巴打邊度買？

今日去你估仲有冇

屯門Vcity
剛剛經過奧海城adidas 咩都冇

琴日入咗對黑色，著咗先發現有條線挑咗出嚟⋯巴打們我剪咗佢好唔好

葵芳齊碼有黑白藍

啱啱入咗對白色

葵芳邊到

新都會

藍= Royal Blue or Night Navy？

想問下邊度仲有CNY???

最平係第一款3M同mystery grey

灣仔莊士敦道adi成倉貨
但實物真係好醜

講就咁講 行左成日去左好多間
黑白藍都斷哂碼
仲有頭先葵芳個位巴打
岩岩去完都斷哂靚碼
Cny 成日見過一對uncaged 7號

Uncaged CNY豉油街除左us9-10好似都仲有啵

係UK adidas 買冇cut單喎

Shipping address default country係united kindom
巴打你點填

我照寫屋企地址

實物真係好一般
白色著左上腳最後冇買到

照寫香港地址？

係呀

留名等睇Hong Kong United Kingdom會送左去邊

香港地址cut硬

3m平？全新3k喎

但佢張單ship咗

馬拉松都有得買
行過見到
不過係黑色 白色暫時除左專門店未發掘到

黑色邊度齊碼？
1.0 個底就收皮

佢ship左 食花生等睇會去邊

待笑

ultra boost 鞋底 厚唔厚
厚唔厚得過nb 999?
利伸：矮毒柒170 想著鞋高d

Ub唔會令你睇落高啲

今日屯門仲齊

買白色定黑色好

3.0兩隻都麻麻

實物兩隻都

其實全黑有無出過，未見過人有

有出

呢對喎 上年中水貨鋪都係賣2399咋喎

想買uncaged 但係個fd話隻腳大會唔好睇
利申著開us10
有冇巴打可以比d意見

出去試啦屌 周街都係

肥腳表示，買大多0.5 冇問題，個個都話正

未見過人著，有無巴打有？

Uncaged 上年香港都有
Caged 就多數外國先有
自己有對caged 9.5

依對喎巴打

好想要，未見過人放

大家驚唔驚上網買鞋？
睇hk01好多高仿

我要著US12

今朝起身就衝咗出屯門買 應該仲有大把貨
平時著開8號 3.0著到7半 只供參考 自己落場試

有對triple white us9 $1450 有冇人有興趣？
以為要預大半碼買大左

email: tszkin1009@yahoo.com.hk

3.0 面？
我見有sample

依對上年岀左
有一對

係官方網訂咪冇事囉
係D人ＯＮ９死都要去淘寶買先會中伏姐

你都識講上年中，2399而家2手就得

屯門真係好多貨
個fd係個到做，佢話白色齊

想試下係咪真係咁好著嘛

Facebook d group是旦search都唔駛3000
唔通呢d係高仿？

Ok咁我講清楚啲大碼要3000，你是但搵對us10比我唔洗3000

Hot size有價都未必有貨啦 你話點就點啦

細size+之前日本應該有restock過 個期大size好似$2600 但我諗呢批大size應該俾人秒左

又話大貨, 去左6,7間都冇貨

利申us9

3.0我會等冇透明cage既版本
或者呢對深灰
透明cage係敗筆

有冇人有uk6.5 white ultra boost同我換uk7

搵咩色？
全白us9 $1450 有冇興趣?
全新未著過有盒

想買黑色
唔知聽晚收工仲有冇

Us12 唔hot size 都求你搵多對比我

有冇人覺得呢對好令 但無乜人著

麻麻

US12本身量好少

收皮了

話時話，9號 adidas 有online shop,好似冇人知

Adidas d資訊真心垃圾, facebook同官網完全係廢既, 如果唔係特登揾資料根本冇人會知

見到group有人放

門市有無灰色？

無

有無巴打係出面見過？

有無人師兄放uncaged triple black us9.5

二手ub white 2.0 放幾錢先有人收

諗緊屌唔屌對白色

白色好睇唔好著

點解咁講

易污糟姐 著左一日即刻返去用jasonmarkk擦

平時着開us8.5 ub洗咪大半碼？

邊度仲有貨

荃灣adidas唔見左ub

放一對ub 3.0 黑色U.K. 9
原價，全新，香港行。

放一對3.0 us9.5 white
全新
係美國買
Email:lauyin512@gmail.com

仲有對全新triple black uncaged uk 8
有單有盒
放1600

放對全新triple white us8
$1400

今日灣仔門市見到有藍色

Navy個隻？

3.0既話就照返8.5得

如果2.0著9.5，3.0要著幾多？

有冇巴打知邊到有UltraBOOST Uncaged CNY有us11? 有賣嘅地方最大都係得us 7~8號

我2.0著10，3.0著9.5

有冇人boost底側邊已經穿左好多窿

呢對靚

圖

著左半個月左右 買返黎既時候好平滑 呢幾日先見到d膠粒中間唔知幾時穿左d窿仔

你個對3.0.黎？個Cage唔透咁既？
我對nmd著左半年都有呢啲窿

3.0黎

巴打，邊到有us8買，暫時未搵到

on9, online store 開左，冇3.0
Size 最大得UK10

已入左2對uncaged

有size 我都入左

Boost底不嬲係有呢個問題，仲有自動變黃

我見佢寫未必有貨 同補貨再發

即係可能根本唔會寫sold out

online store 有無得好似NIKE 咁揀順豐自取呢？

放一對triple white 3.0 全新有盒 $1400
Email: tszkin1009@yahoo.com.hk

Online store係冇哂定點？ 搵唔到有3.0

是但想買對Ultra Boost, 但邊到先會有UK11 號鞋買呢

原來官網有，自膠

巴打知唔知邊度有得買

冇3.0

放一對triple white 3.0 us9 全新有盒 $1400
Email: tszkin1009@yahoo.com.hk

有，要拉落d

有

Uk7 ub rc

係online store買有無得做VIP?

依對唔係咩?

今朝冇的

我都想知

有對8.5

都係無女裝

我有對uk 7 但著過
巿面上應該買唔到

得黑色

下晝有白色 可能比人掃哂

對3.0俾條大陸八婆踩撚爛咗！ 個boost同鞋底裂撚開咗我屌佢老母，著咗幾日炸仆街

我有
wtsapp 65843006

琴日睇好似尖咀，太古都有

有冇巴打知邊到仲有cny/3.0 gery賣？

有無爸打知邊到有黑色既女裝現貨買啊

究竟3.0 military green 幾時出，真係好靚

真鞋其實麻麻

唔係出左啦咩
都炒得下

想入對uncaged 3m，有冇巴打幫幫忙

路過，問下有無巴打有呢對Stan smith 金色字 藍色尾。37-38euro都ok

Tg: tw1006

想問下而家flyknit racer係uk9 ub應該要咩碼?

Grey你要乜size, 我有us9/10.5

其實公價1499 係咪已經最平？
去日本買大約幾錢？
第一次買ub

其實如果你買到 英國adidas應該真平

$1300放 triple white 3.0 us8
全新有單

Tg: tw1006

究竟洗唔洗預大半碼？見啲代購個個都話要

3.0 no

徵ultra boost 3m black 同 ultra boost ltd mystery grey
US 9.5
Tg:

Nmd著uk6覺得鬆，咁3.0應該著uk5.5?

added

想問下各位巴打 今次買size使唔使預大/細
另外想問下你地點綁鞋帶呢

利申 :準備買3.0cny 第一次買呢個系列

3.0正常size, 我就正常咁綁

放3.0 黑uk 5.5 $1300

官網£129.99
好似係

對3.0boost同鞋底裂開咗少少 巴打們知唔知有咩方法痴番佢⋯

日本退埋稅係平過香港既。我之前買過對rainbow Ltd,當時個rate同依家差唔多啦

收對3.0 ultra boost us8.5
Tg:beatbeats

呢兩對

我有 telegram 左你

放一對 3.0 白色 uk9
$1500
有意留email or telegram

仲有冇？

徵Ultraboost 1.0 White us9.5 or 10
要全新

3.0 white 舊膠好似好礙眼

巴打放左未？

巴打可唔可以幫手睇下有冇問題

巴打對10.5放左未
有冇單
想要

想問下各位巴打，如果係uk adidas 網買既 size 係計uk 定us?

有冇巴打放 ub 3.0 blue silver/uncaged triple white
要us 11

爆米花？

高仿？

未賣，有單架。

想收 UB 3.0 CNY US9.5

有冇人知邊度仲有？

TG:colajai

唔似係假野 影埋白色個張tag 同睇下鞋頭adidas 個R 係咪好立體

放 3.0 全白 us9.5 / us10

$1400

Hahaiphone6s@gmail.com

小學生

你啊媽男定女

D 發泡膠想點

係咪講緊我張圖

Thx

有無人想要軍綠色？

Btw 軍綠有無得炒 話晒limited edition

水位唔多

我見fb有人放3.0新色，官方好似未出，佢話有replacement box想問有冇人知係咩貨嚟？

Sample

之前門巿睇過實物都有你個問題
好多粒粒凸出黎

想要 有無得私聊？

你要咩size

8.5

有
wts 63395829

9.5?

Us 9.5有冇

麒麟巴無左聲氣

巴打可唔可以留個tg
我聽日試下10.5啱唔啱著
2.0著10.5有啲緊 唔知3.0點

放ultra boost uncaged cny
Us 7.5 telegram:boostboost

mankit13

今日買左白色好正好舒服

請問邊度仲有貨？

放一對Ultra Boost 3.0 While US8.5 $1400

軍綠

巴打全新?? 有興趣

好想要軍綠 暫時買左隻藍色

係呀全新，email我ok？
ken041034@yahoo.com.hk

比埋telegram: TangParadise

有冇巴打知呢隻色係咩款?
定係custom?

Sample 好似係
唔係好記得
只係記得有黑尾

有對3M 1.5 但著到賤哂

有冇粗着2.0既巴打講下個馬牌底係咪真係咁襟唔易蝕

放 Reigning Champ Ultraboost
Us7 偏大 $2400
Telegram: hypesupply

唔係 但防滑效果真係好左

好小心咁行 蝕撚左啦 但都叫襟左既

放 黑色 3.0 (UK9 / EUR42.5)
$1200
9成新 著出去行咗陣發覺偏鬆...
有盒有單
詳情Tg:Strums

想收對3.0軍綠uk9
Telegram west67

US9先啱 sorry

同求8.5
Tg: jmgiraffe

Uk 7-8先岩

買咗對全白 藍色 打算買uncaged 2.0 我想問大家覺得Normal/Uncaged舒服啲 因為我ultraboost習慣唔綁鞋帶

不如變買賣區算柒數

請問有什麼地方還有賣3.0正價呢？

想問問大家3.0有假未？

小弟喺美國，過兩日準備返香港過年
手上有一對全白3.0 Men Size US 9（全新連盒有單）
$1550
有興趣可telegram：edwinus88

放3.0 全白 US8.5 $1450 全新有單

Hahaiphone6s@gmail.com

屯門ub 3.0 white us9.5-10有無？

想問邊度有3.0 黑或白 US 6

得罪講句
3.0個面好柒

全新3.0 core black UK9 EU43.3
牌都未拆
$1400

有意請tg

有冇人放女裝US7?
又或者有咩外國網減價

全白

好多網預訂都平過港行原價

等新core black 3.0好過啦

黑色買2.0定3.0好

Footlocker eu?

3.0

放全新全白3.0 US9（男）
有盒有單未剪牌
$1450
Telegram：edwinus88

2.0 著us8, 3.0 應該著咩
有咩網仲有3.0 灰賣

us8
上grp買啦

收 黑白各1 US9.5

想收對CNY/軍綠37 想問下有冇人知邊到有？

$2900

收cny us11.5-12

想問下ub洗唔洗買大半個碼之類？打算買比老豆著 佢平時就著us8.5嘅 helppppp

要 買us9

對銀色真係好撚靚呀

2.0 同 3.0 一樣大？
3.0 灰係gp 買好似要食炒

幾時會出

3.0 oreo

香港有得買未

香港adi未必返呢d色
呢對真心正，我都係托巴打係英國網訂到對

adidas uk/us俾唔俾寄集運?

uk有機會cut單

3.0可以跟true size

有冇得幫手訂埋 等咗呢對好耐

剛係日本入咗對

幾錢邊度入手

Oreo cwb 希慎有貨 $1499
巴打要可盡代買

快